double major會唔會好辛苦？

如題。有冇ching係double major，入嚟分享下。

chur唔chur?

推

唔覺得特別chur嘅 不過係無咁多位讀free electives

都要睇u睇科先得架
好似hku咁應該輕鬆

點解hku係輕鬆？

睇你本身讀咩科 如果本身嗰科唔難可以考慮下

科科都唔同架喎，你想double major D咩先DSE 7分德望妹

hku major ba+sosci會否太chur?

好似聽過有人係咁。

輕鬆，認真。UST engine嗰D先甘